［行動post］10.7 重陽 太子站 追思會

文宣唔夠，求幫忙推